填海要填就填維港

原因有三
一、要解放軍碼頭變為解放軍普通用地
二、交通將會更加方便, 毋須再考慮過海問題
三、宣佈中國正式殖民 (每日150個賣港老而不), 從此之後香港不配擁有維多利亞港

一、咁咪搵第二塊地做碼頭
二、而家過海嘅交通都冇乜問題姐

請立即去世 謝謝

一、佢搵過第二塊地係之後嘅事, 到時香港已經行一國一制
二、無問題